
LOGBOEK
> *Dinsdag 19 september 2017*

Vandaag hebben we een hoorcollege gehad over prototyping, het was een interessante hoorcollege waarbij er ook demonstraties werden gehouden. De docent legde in het algemeen uit uit welke fases een prototype bestaat. In principe had ik al een goed idee aan wat ik moest denken maar vond het onzettend fijn dat er dieper op in werd gegaan tijdens het college. Wat wel het geval is, als je deze stof beter wilt begrijpen moet je er zeker dieper in duiken in je eigen tijd. In het algemeen is het prima te begrijpen maar het gaat veel dieper dan dat.